## ArchlinuxCN 镜像使用帮助

Arch Linux 中文社区仓库 是由 Arch Linux 中文社区驱动的非官方用户仓库。包含中文用户常用软件、工具、字体/美化包等。

完整的包信息列表（包名称/架构/维护者/状态）请 [点击这里](https://github.com/archlinuxcn/repo) 查看。

- 官方仓库地址：http://repo.archlinuxcn.org
- 镜像地址: https://mirrors.uestc.cn/archlinuxcn/

使用方法：在 `/etc/pacman.conf` 文件末尾添加以下两行：

``` none
[archlinuxcn]
Server = http://mirrors.uestc.cn/archlinuxcn/$arch
```

之后安装 `archlinuxcn-keyring` 包导入 GPG key。

2021-04-28 附记：
    因内部维护上的一些困难，**本站暂时无法继续提供 HTTPS 服务**，目前恢复时间未定。
    对此给您带来的任何不便我们深感抱歉。